入黎放低一個人生中既過客

我先,前幾年我讀書果時識左一個師姐
一開始佢先開始同我傾計
其實真係傾左好心事又傾得好開心好似做左閨密咁
唔知點解又會鍾意左佢
結果佢畢業果時同左佢表白,但係佢話唔鍾意細過佢既男仔
自此就冇再傾過計
而家就算有時係街見到,都只會尷尬咁微笑下
然後如跌落地下既玻璃咁各散東西
sor for 1999

推

本身best fd但佢有男朋友就無再搵我了 好似比人利用咁 原來無左個best fd同失戀嘅感覺係咁接近

小學校長，嗰陣家境唔好，幫咗好多。但好耐冇聯絡，最近先知去咗

前度

教我學識點樣去愛

節衰順變...

因為都係重要既人吧,失去既時候都特別痛,既然會失去,可否讓我從未遇上佢...

我都係 佢出左pool之後就好少聯絡
斷左聯絡先發現其實自己一直鐘意佢

一個pt識既男仔
明明識左好短時間但個時真係好鐘意佢

最後有冇抄下牌

曾經由細玩到大嘅知己
仲記得小學嘅時候可以自由調位
全班得我同你男女一齊坐
由細俾人誤會到大

漸漸地唔知點解無再聯絡了
希望以前一齊玩嘅日子你仲會記得

問我有沒有 確實也沒有
一直躲避的藉口 非什麼大仇

去左才會珍惜。。。。

舊年暑假打機識左個女仔
約埋出街睇戲食飯，順便表埋白
不過一開學已經分左手了
人都唔見埋

望住好朋友越走越遠仲唔開心過分手

一個沙地阿拉伯人
係尖沙咀海旁r 我吹水
同佢傾左一陣
聽佢講由美國讀書同去左中國三年學中文
再講下中國同香港分別
對我來講都幾有意義
因為佢做緊既野同我想去做既好似
好似同路人， 但聽得出佢有d 迷茫
臨走前都互相鼓勵下

曾經有個人好鍾意周杰倫既歌 唸經咁推介俾我
因為佢 我都開始聽
到佢唔再煩住我
先發現自己對周杰倫好多既歌都已經有曬畫面同感受

雖然佢最終只係一個過客 但我好多謝佢令我學識左好多未有過既感覺同情緒

Ex

一個由細識到大既鄰居 由幼稚園個時識起 個時無咩物慾
機心 咩都玩一餐 到小學中學都同一間
到左中學因爲唔同班疏遠左 而我個時仲好on9 但佢已經比我成熟 開始會有男女關係etc 後尾有啲誤會就無再睬大家
到左中三佢留級 又成日唔返學 後尾仲要讀完中三就無讀 過多一兩年因為家庭因素搬走埋
好多年無見過佢 有時係人地口中聽返佢既野 好想知佢依加過成點 好想見下佢 即使見到面唔知講咩都好
好奇妙既感覺 一個係你生命好早出現既人 原來都只係過客

一個係我生命中出現咗十四日既人
呢十四日 係我廿歲人過得最開心既十四日
多謝你 因為你 我鍾意咗聽人唱歌

有個平頭呆下呆下
陪咗我一段難熬嘅時間
陪我通宵傾電話 陪我通山跑
雖然你最後都係選擇咗第二個
但我好多謝你陪過我
多謝你同我一齊聽林俊傑
多謝你曾經咁鍾意我

曾經我以為佢係全世界然後為咗佢改變好多野
到最後終於一齊咗 但就比我捉到偷食咗3次 到最後終於明白點解我織嘅頸巾會比佢嫌柒 畫嘅生日卡最終比番我 整嘅朱古力比佢笑難食 因為我根本唔係佢想要嘅人
教識咗我做人唔好咁戇鳩成日比人呃 講下就信 感情世界入面做好人只會比人話番轉頭我係第三者
一齊咗兩年半 但分開咗就三年喇 唔掛住但影響真係好大

曾經以為可以同佢一齊為將來努力 走勻全世界每個角落睇日出 以為佢就係我生命入一個常客 係山路入面一齊行 點知一句一開始無睇清楚感覺就
屌你老母 唔鐘意人就咪撚應承人啦屌

好賤😰😰😰